頭文字D對白接龍

神以前都係人

不過神做到人做唔到既野 所以佢就係神

但係佢做到人做唔到嘅嘢，之後佢就做咗神

一年前！

校長條八婆踢左我出校

校

我要渣GTR!

佢話阿木 你不如唔好叫阿木

你索性叫條廢柴啦你

之後我諗得好清楚

我要話畀全世界人知道我阿木 唔係廢柴

FC鬥

3萬蚊 過夜呀！你條女係雞嚟呀！

仲未玩夠？

我要做車手

C鬥

一年喇 我已經係秋名山車神 士必star車隊嘅老大

一齊囉

周杰倫腔: lee唔hai舊年先考到車牌咩

但係你唔係舊年先考到牌？

呢啲咪叫天份囉

呢啲咪叫資質囉

好似漂移 點漂呀 一入灣 拉拉手掣 㗎車bell一bell咁 咁就點啊？型囉

咁㗎車咪好慢囉？

咁你話應該點漂呢

你咪踩著油門 過灣嘅時候唔好太慢 然後反軚

咁你咪衝撚咗落山囉

你咁反咪連人帶車碌落山囉 不過我唔怪你 你同我一齊考到牌 到今時今日連駄盤都未摸過

咁老母點呢

我揸車你洗車幾有前途啊

不如咁啦 加入我車隊

冇車啊

屎必star 車隊既老闆

唔洗車既 你諗下先揸車你洗車 幾有前途呀

嚟兄弟 乾左佢 奶好呀

又高鈣 又有蛋白質 最緊要係咩呀

明目丫嘛 車手最緊要係咩呀

又叫我

對眼

唔岩聽既說話 你想唔想聽

二B班
茂木夏樹，今日白色

你講咩呀？

你skip 左班女同學講 去睇戲囉 好呀好呀

唔得呀 要返part-time呀

3萬蚊既 part time

不如由頭開始 成套戲接返出黎

我先

高橋涼介，你幾時同我走返轉啊？